msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: mypay\n"
"POT-Creation-Date: 2015-05-21 17:16+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2018-03-12 13:22+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.0.1\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: tran\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ../integration_plugin.php\n"

msgid "MYPay"
msgstr "高鉅科技"

msgid "Enable/Disable"
msgstr "啟用/停用"

msgid "Enable"
msgstr "啟用"

msgid "Title"
msgstr "標題"

msgid "This controls the title which the user sees during checkout."
msgstr "控制使用者在結帳時所看到的標題."

msgid "Description"
msgstr "說明"

msgid "This controls the description which the user sees during checkout."
msgstr "此項目控制使用者在結帳時會看到的說明."

msgid "Test Mode"
msgstr "測試模式"

msgid "Test order will add date as prefix."
msgstr "測試訂單將加上日期作為前綴"

msgid "Merchant ID"
msgstr "特店編號(Merchant ID)"

msgid "Hash Key"
msgstr "金鑰(Hash Key)"

msgid "Hash IV"
msgstr "向量(Hash IV)"

msgid "Payment Method"
msgstr "付款方式"

msgid "Press CTRL and the right button on the mouse to select multi payments."
msgstr "按下 CTRL 與滑鼠右鍵以選擇多種付款方式"

msgid "MYPay Integration Payments"
msgstr "高鉅科技整合金流"

msgid "MYPay is the most popular payment gateway for online shopping in Taiwan"
msgstr "高鉅科技是台灣線上購物最熱門的整合金流"

msgid "Invalid payment method."
msgstr "無效的付款方式."

msgid "Awaiting MYPay payment"
msgstr "等待高鉅科技回應付款資訊"

msgid "Payment Method : %s<br />Trade Time : %s<br />"
msgstr "付款方式 : %s<br />付款時間 : %s<br />"

msgid "Getting Code Result : (%s)%s"
msgstr "取號結果 : (%s)%s"

msgid "Payment Result : (%s)%s"
msgstr "付款結果 : (%s)%s"

msgid "Faild To Pay<br />Error : %s<br />"
msgstr "付款失敗<br />錯誤訊息 : %s<br />"

msgid "All"
msgstr "第四方支付（全部金流）"

msgid "CREDITCARD"
msgstr "信用卡"

msgid "CSTORECODE"
msgstr "超商代碼"

msgid "WEBATM"
msgstr "WEBATM"

msgid "TELECOM"
msgstr "電信小額付款"

msgid "E_COLLECTION"
msgstr "虛擬帳號"

msgid "UNIONPAY"
msgstr "銀聯卡"

msgid "SVC"
msgstr "點數卡"

msgid "ABROAD"
msgstr "海外信用卡"

msgid "ALIPAY"
msgstr "支付寶"

msgid "SMARTPAY"
msgstr "Smart Pay"

msgid "MATM"
msgstr "行動ATM"

msgid "WECHAT"
msgstr "微信支付"

msgid "DIRECTDEBIT"
msgstr "定期扣款"

msgid "LINEPAYON"
msgstr "LINE線上付款"

msgid "LINEPAYOFF"
msgstr "LINE線下付款"

msgid "QQ"
msgstr "QQ支付"

msgid "QQH5"
msgstr "QQ支付H5"

msgid "WECHATH5"
msgstr "微信支付H5"

msgid "APPLEPAY"
msgstr "Apple Pay"

msgid "Credit"
msgstr "信用卡(一次付清)"

msgid "Credit(3 Installments)"
msgstr "信用卡(3期)"

msgid "Credit(6 Installments)"
msgstr "信用卡(6期)"

msgid "Credit(12 Installments)"
msgstr "信用卡(12期)"

msgid "Credit(18 Installments)"
msgstr "信用卡(18期)"

msgid "Credit(24 Installments)"
msgstr "信用卡(24期)"

msgid "WEB-ATM"
msgstr "網路ATM"

msgid "ATM"
msgstr "ATM"

msgid "CVS"
msgstr "超商代碼"

msgid "BARCODE"
msgstr "超商條碼"

msgid "Alipay"
msgstr "支付寶"

msgid "Tenpay"
msgstr "財付通"

msgid "ApplePay"
msgstr "Apple Pay"

msgid "TopUpUsed"
msgstr "儲值/餘額消費"

msgid "MYPay module missed."
msgstr "高鉅科技模組遺失."

msgid "Bank Code : %s<br />Virtual Account : %s<br />Payment Deadline : %s<br />"
msgstr "銀行代碼 : %s<br />虛擬帳號 : %s<br />付款截止日 : %s<br />"

msgid "Trade Code : %s<br />Payment Deadline : %s<br />"
msgstr "繳費代碼 : %s<br />付款截止日 : %s<br />"

msgid "Payment Deadline : %s<br />BARCODE 1 : %s<br />BARCODE 2 : %s<br />BARCODE 3 : %s<br />"
msgstr "付款截止日 : %s<br />第1段條碼號碼 : %s<br />第2段條碼號碼 : %s<br />第3段條碼號碼 : %s<br />"

msgid "MYPay Paid Automatically"
msgstr "高鉅科技定期定額"

msgid "Enable to use MYPay Paid Automatically"
msgstr "若使用高鉅科技定期定額，請開啟此付款方式"

msgid "Enable MYPay Paid Automatically"
msgstr "啟用高鉅科技定期定額"

msgid "MYPay Paid Automatically Details"
msgstr "定期定額方式"

msgid "Peroid Type"
msgstr "週期種類"

msgid "Frequency"
msgstr "執行頻率"

msgid "Execute Times"
msgstr "執行次數"

msgid "add"
msgstr "新增方式"

msgid "remove"
msgstr "刪除方式"

msgid "Don't forget to save modify."
msgstr "調整完成定期定額方式，請記得儲存修改."

msgid "Invalid Peroid Type."
msgstr "週期種類錯誤"

msgid "Invalid Frequency."
msgstr "執行頻率錯誤"

msgid "Invalid Execute Times."
msgstr "執行次數錯誤"

msgid "year"
msgstr "年"

msgid "month"
msgstr "月"

msgid "day"
msgstr "日"

msgid "NT$ %d / %s %s, up to a maximun of %s"
msgstr "NT$ %d / %s %s, 扣款上限 %s 次"

msgid "Order note"
msgstr "訂單備註"

msgid "MYPay paid automatically details has been repeatedly, please confirm again."
msgstr "信用卡定期定額方式已重複輸入，請再次確認。"

msgid "PaymentNo"
msgstr "繳款編號"

msgid "ExpireDate"
msgstr "繳款期限"

msgid "BankCode"
msgstr "銀行代號"

msgid "vAccount"
msgstr "匯款帳號"

msgid "Payment details"
msgstr "付款資訊"
